美國已出手 香港人可以返屋企訓教

保命 保本
留返比d大國玩飽佢
食下黃店 算鳩數

未放工

冷氣軍師免責聲明
手足風險自行評估
前線撤退由前線自行決定
手足被捕或失蹤等與冷氣軍師無關
軍師無需付上任何責任

而家效果等同出動左解放軍 成功攬炒

就係你呢啲垃圾心態 先唔會成功 廢物

點都要出嚟表下態既

至多唔好咁博條命既啫

有活動我會繼續出嚟表態.

Yes, 唔好太搏，
香港冇哂利用價值=老解可以出黎。